沙田人去邊度買電腦嘢

以前住九龍，出深水埗腦場/mk好方便
呢半年屋企問題搬去沙田住 發現好運中心呀之類街舖仔真係貴幾舊
後尾都係坐車出返去深水埗買

住沙田嘅都去邊度買電腦嘢

新城市落旺電最快

坐86落去黃金啦

坐到去旺角東去jumbo都幾方便

沙田去黃金梗係坐81啦...

仲慢遊大埔道呀？

86好快咩
旺東行去Jumbo最快

jumbo 打手
ok u win

咁都打手
落旺角買實快過ssp

真係ssp 搭鐵會最快

第一城有間但我諗都偏貴

去過世界各地 認真覺得沙田幾屈機

如果mac 用家咪冇問題
apple store 都有
買notebook都係
係砌機要去SSP果d 鋪

樓主做咩咁睇唔開,要係屋村電腦舖砌機,結果只會係高價幫人清垃圾.....行多幾步去深水埗啦

NEWEGG

緊係去華強北

坐81係唔係乜嘢設計大學落再行過去?